---
date: 2018-08-16
title: Okular 1.5  출시
---
Okular 1.5 버전은 KDE 프로그램 18.08과 함께 출시되었습니다. 이 릴리스에서는 양식 개선 사항을 비롯한 다양한 기타 수정 사항과 여러 기능이 추가되었습니다. 전체 변경 내역은 <a href='https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=18.08.0#okular'>https://www.kde.org/announcements/fulllog_applications.php?version=18.08.0#okular</a> 페이지에서 확인할 수 있습니다. Okular 1.5는 Okular를 사용하는 모든 사용자에게 권장되는 업데이트입니다.
